單剔仲sd野俾人係咪反智行為

俾人覺得好煩咁？

佢都唔知 點解會覺得煩

屌你老母啊
未睇咋.....好似係

你都知

女人=雞

比d時間排除信號問題，單剔即係block 9左啦

無藍到即係睇都冇睇就刪9埋，（除非佢開左無藍功能）

好似係咁？

所以我做最後回覆的話唔會再sd野俾人
咁做岩唔岩